[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(680)

悶波一場

牙朗似中有一球

開得好快

意大利快cup呀

個個都有得po飛

牙朗ng

專業ga -.-

what ah

1.5b 忍下先

提子快完場

上個POST開錯左無人屌

miss you ar

買撚左意粉-1

屌你快cup呀意大利

你唔講都唔覺

6倍無入球頂實

i am here lor

唔好Bin 人地全家都死左

派比我

提子果場真係忍唔倒 補左和

專業

靚助攻

me too

同路

Whatsapp me la bb

認清共同敵人牙清

高水

lm 了

tgtg

下次會到你助攻的

唔準笑

提子no goal頂實

😂😂😂😂

華哥gel定先

Chungchikong

0:1gel

由佢地啦，佢地想死全家都冇計

又黎

5.5b 都要jump on99

差德國，比d力頂實

華哥都無咁撚ON9 唔知做乜撚野
好地地屌波咪屌波 痴撚線

意粉cup又黎派100 今次鬥快 頭5抽1

讓和jel

我買得仲高水
最後十蚊
不過唔中
人地一開波就gel

派我

我

Lm了

Hi

!

Lm

5c

唔好貼額碼呀，會比人笑買得細架

Gel
買得少 希望唔會又因為咁比人屌

咁好頂都頂失,差d1:1

Gel到硬曬

lm

差d 1:1 屌你老母
嚇撚死

唔會笑佢喔
係人既問題la

勁

又贏

屌你老母你仲Gel係咪痴撚線

完未呀提子

係咪有人足盤都無買? 直接買左葡萄牙客勝?

最後10秒

想點呀

屌你俄仔真係好撚廢

半3全4
上場半2全5

意粉出黎cup佢啦

唔好呀 又贏

角球平安鐘，好撚驚

仲唔吹？

0:1 ft 4c

0:1 5c ft

下半場同我入3球呀

Gel唔死 希望個幾位手足唔好介意

Gel

你係咪坐撚住左個腦呀

細波 cashed

me

屌俄佬咁都逼和唔到on99

5.5b都炒

屌老母 想喊

70分鐘冇入球@2.2c

今場全細

無入球直頭送錢

me2 ，但中7.5s

輸哂唔玩

9844 角球大細 角球大細 星期三 15 俄羅斯 (主) 對 葡萄牙 (客)
細 [5.5 個] @ 1.68

低水

幾撚驚連輸2注

8分鐘入完 之後一粒都無 直接完場啦咁

唉屌 個時唔敢入飛

Jump 打個飛機瞓算

國家盃角細 根本 派錢

唔敢買 半3全4

要派了

一條中得半注既爛鳩飛一gel
即刻成場都入唔到波, 邪撚到, 邊有得唔信邪

下場追

派百嚟起機呀

原來我最近升級左馬會銀卡

清咗袋

派我啦我一大注就豬

收嗲華
我仲係張爛鳩紅卡

墨西哥除左半主
其他比狗買

有乜用嫁
利申 金沙紅卡

角大

係咪IVE grad特別無禮貌同弱智
叫你咪Gel仲Gel
狗都識聽指令啦

墨狗半主ok?

太低水 即場角算

推到上一萬先

意粉cup到仲要有3粒嘅
我戒賭一個星期

意大利快快開全大

你換左禮物未

全大仲要係意粉三粒

點先升到? 點樣查

有得換禮物同一次免費馬場自助餐

食唔到全格，可惜

兩粒都開心。

出黎呀你兩條撚樣

好似一年內投注過左某個數就會送比你

有冇人知兩球盤點自制

都得

一季投注額夠120萬就有銀卡
佢寄黎我家

金卡已經係基本 銀卡玩得一皮野 得啖笑

半格都好 我都夠曬開心

德國U21

120萬? 你呃我咋嘛

Gel完走左係咪趕住去買洗頭水😂

我都係10蚊咋麻！

貼username 係卡度再 post啦

$150 讓主， $50 讓和

銀卡真係120萬

你上馬會睇啦！

真

邊撚個再笑華哥 我同佢死過!

咁其實好似唔難
但又唔似賭場咁有得換房換泥厘咁
冇乜用咁
賭場計埋我去一次兩日一夜總投注大約1m

笑撚左 銀卡收埋啦
DAVID同我過3萬分都未貼
咪撚Quote佢啦好撚煩

大戶

華哥 最垃圾張紅卡係咪一季投注左60萬？

用葡文屌鳩意大利先
fodas

銀卡都POST

仲要話120萬 仲要有人話真

人地未見過大蛇屙尿
原諒人啦氣子

係呀 好似60萬 120萬 200萬 500萬咁

唔比尿佢飲 等佢渴死

跟錯大佬啦你

快手啦意粉

我都突登問係咪120萬

銀卡廢嫁 金卡600萬 黑卡1200萬

我輸到2季金卡唔敢比屋企人知,係咪寄左卡啦今季

有兩個話真 我唔係話你

又屌

白卡勁過黑卡 佢有銀同白

要呃黎呃去 不如賭細少少啦

咁我唔post了
我想要紅咭
但係已經爆左分
儲唔到全套

300萬姐

黑卡 金卡見過人貼
真係冇見過人用銀卡黎認叻

認真想知幾時寄卡

我送比你 反正無撚用

今季都就完啦喎

好似唔定架

不要再撚了

順手貼埋白卡

搞撚到日日開信箱

銀卡為慈善出一分力

垃圾屌都廢事

白卡

貼埋綠卡入site

白卡好威 我朋友返工 仲有政府個個月比2千幾

聽人講以前有機票換。

唔是4千咩 識人白卡

白卡有用好多

67

原來你識佢真人

返到工無咁多呀

有卡好叻叻？只係俾人背後笑你輸左幾多俾馬會

哦 咁可能係 佢冇返工

馬會草皮多得華哥唔少

agger

呢個岩
我都唔點買波了

華哥邊會輸

白卡冧友洗唔洗踎？

好奇一問

意粉差d

cup佢啦

大部分人拎卡係輸錢！
而華哥拎卡係贏錢！

我收到卡都拿拿聲收埋

意大利快CUP啦屌

剩係搭車$2 已經屈機

波po好多精神病人
無啦啦行出黎Gel頭
無啦啦貼自己張卡
痴線ga

精神病院

come and eat sweet water la diu you

好多大户

去小欖嗰啲掛 詳情要問華仔🤔

意粉好廢

係床ar diu

意大利
係咪要我用意大利文呀? 識幾句呀!

好多人笑華哥

get up la diu

屌 意大利呀!!!

咁多人有卡，唔見得有人派錢，派我未？

青山 葵涌 小欖

你真係好mean

你銀包夠多卡，你唔派

意狗咁樣對手足

我有老人卡。。

意大利 FANCULO!

屌1-1或2-0未

識攞一定要白卡

駁5刀

屌你意狗

對5字😭控制唔到

FANCULO!!!
意大利!!!

各位 我回歸了
戒左幾個星期
先200小試牛刀
德國上盤 墨西哥上盤 基達菲下盤

秒

高汁

想要德國後生仔

56k年代的畫質

露點BAN

信唔過

垃圾意狗

FANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULOFANCULO

係要FANCULO一下
即刻1:1!!!

1-1

cup 啦

意粉1：1

FANCULO!!!!!比多粒

FANCULO

你知唔知解咩架

集氣
FANCULO

不了，買左捷克

意粉cup呀屌

屈佛固lu 意狗

當...當我無講過

屌你老母fanculo

捷克比多粒囉咁，買左2.5b

頑張って

意大利

1:1和收場。 入多粒都難，意粉唔想輸

testa di cazzo

意狗

比多粒呀!!!

下盤可以洗定頭準備gel

推埋龍啦屌

屌你意粉11號

衝呀意狗

意粉大船 你唔沉得

11號你幾時死 兩個黃金機會

廢撚到 學人笠

無問題 準備cup

屌你咩咁都唔入

1:2!!!!!

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌FAKE

屌你呀

屌

屌2:1

笑左 戲劇到

意粉好波

Fake完即刻對家入

gchi

會員GeT_RiGhT（右）及Umtiti（左）正在鍛鍊體格，以應付冗長的罵戰。圖中導師為收規華。

2-1

Jump

屌你意大利

新保方落地好慢

可以鐵定gel了捷克

屌你老母

意狗死全家 11號落地獄

你老味 意粉個on9前鋒

咁撚假

下盤頂實

意大利入到4粒我派100

無買大波買左上盤 屌你呀媽個仔

球證買左主 入左都吹番轉頭

捷克

呢球任人推 射得靚既

:我正式宣布法國英格蘭意大利都係賤種

5000巴打有無事

意大利死廢青

下盤今次真係gel定都得
意粉on9到

利申 非gel頭 依場skip左

咁快收皮 對你地三個弱智仔好失望

80' 屌都廢撚事了

唉真係頹左 唔係講笑

根本就廿幾個畜牲係場到追波咋嘛

意粉件11號有捷克班友既把握力一早大炒左啦

西班牙先係u21嘅王者 意大利尼d垃圾

意粉？ 算鳩數啦
我jump啦

手足等埋

岩岩On9係度笠射 一推過射就得啦

拿隆馬比人高估得太緊要

唔等你地 我行先一步

入過錢又係一條好漢啦

輸波打個飛機算

哪有錢入
最後飯錢嚟
睇嚟要去麵包鋪執包皮食

希望會員GeT_RiGhT今場有錢贏

又同路了

3:1 我屌

3:1

3-1

-1 cashed

小事啦~買德國追番咪得

搞撚掂 下盤頂住

又半一全四

2.5大@$280

以後唔撚買意粉

好波

大炒仆街意粉踢佢出局

又一賤種

Dollar比人入3球

我認為可以gel了

以後唔買廢青波

比人三四十碼射入 新保方喎

意粉11號皇天擊殺啦

世界波
30多碼右腳拉弓死角入

U21買大就收錢 今次買撚錯

最後 我放棄左9買算

就算gel了頭也是無可厚非

lm喇要

拿隆馬有價好買啦

Ac應該慶幸佢唔續約

真係買左下盤

其實呢球唔關dollar馬事
對面射得真心靚

食個糖水3:1

捷克bb

墨西哥贏唔贏到三球

本身覺得意粉食唔晒全格 不如買大 果然

印象中有人咩買上盤按錯下盤

失3球 無人要了

我了

食多個

超卓小姐

到墨西哥開大 食多個

好飽 個fd食唔哂要我幫手食

屌無留錢買之後兩場

普羅巴 我回歸了

c fu

贏5抽1派100
1.
2.
3.
4.
5.

老公俾左家用未

[
我了 [/quote]

贏5抽1派100
1.屠柒狗會
2.朴初瓏世界級
3.
4.
5

On9垃圾波

我自己都quote左圖

墨狗點買？

贏5抽1派100
1.屠柒狗會
2.朴初瓏世界級
3.淺水困初瓏
4.黃師虎
5.

請你一定要抽中me

最updated list

澤西哥正選無小豆

c fu去左邊

仆街買咗半主

墨還是要的

戒左幾個星期
今晚料 墨西 德國上盤 基達菲下盤
中左派你100

紐西蘭係澳假聯合軍

又有神級list

小注咗新西+2

留埋得唔得

有木耳

10.5s 了

祝贏

墨西哥出副選

贏5抽1派100
1.屠柒狗會
2.朴初瓏世界級
3.ROJO_BB
4.喜欣
5.

仲有一個位

叫糊既先再抽
因為普羅巴支持左我好耐

Hi !

贏5抽1派100
1.屠柒狗會
2.朴初瓏世界級
3.ROJO_BB
4.喜欣
5.黃師虎

仲有一個位

1.屠柒
2.普巴
3.雲加
4.朴初瓏
5.淺水

希望有得派

巴巴路西斯

牙朗半大墜了機 但想同手足睇波 有無木耳lin

木耳係澳洲的

支持

自膠一打

新西蘭巴巴路西斯後備

點解個list無me 欣f3 逼害我

好合理

我都跟住打左。。。

十幾人搶5個位

半和

玩下je =.=

點睇俾女人出賣 俾罐無磁石既啤酒你朋友

Same road

有無有lin iPad

都係企鵝 章魚直播

針了

最後都係贏 比過比人呃哂

感謝

買左好少新西+2

開波！

-2 半大

唔小心買左半大

挽留

大陸無版權唔比播 大陸都講版權

韓仔台啦

冰封角 PLZ

呢場要角大

五五波喎

半大 角細

買得+2就預咗一開波就....

....新西頂撚住

半大呀

俾我就大手掃角細

新西蘭差d

笑死

仲有9.5 10.5s

龍門開龍門球踢出底線變角

點讓-2呀

???

又一場假波

Throw in

墨西d後防 令人膽戰心驚 尤其佢地無啦啦後傳

唔洗？啦 真係咁

出副選做乜柒..出硬線?

墨狗請你開角大

墨西差d

想入2.5大了

今晚都幾多波賭
不過我已經輸晒了

2c

想知波po有無人

有呀

Jump哂啦

1買就2c

有

訓醒睇賽果

黑西開始上力
新西頂撚住

有都好d

新西d人下下用手推人

紐西蘭咁勁

好撚矛

入波未啊

澳假日常

沖完涼可以玩即場

9.5 賴緊屎了

刷角呀 唔好停

幾鬼進取 墨西就求求其 差d角球直入

一落9.5就買唔到角

新西蘭好鬼博

不過唔夠人跑

半主派一百

場波幾快

墨西遲早唔覺意俾人入埋

咪撚擦啦 on9架

LM

留

始終低人一班

難d 但支持

照去

又有角

送c

角細食得屎

等到依加入仲好水

4c

想9.5轉角大都唔得 屌

墨西哥快入

高水入左10.5b

墨西哥學咩人留力

下球新西蘭值得博

屌 唔撚識踢波 學人送c

唔睇了 希望9.5S

唔想踢咁款

新西+2送錢feel

角呀 我要角呀 墨狗

唔敢講

新西打人多過踢波

半主易到 又輸

有無1.4

我都係咁話

咪撚擦！

1.5好似

1.5

差d入呀新西蘭

切磋下姐

岩先贏個D allin晒11.5s 沖個涼返黎收錢

差個龍炸

教練嬲到 互屌

如果岩岩果球入左會點

墨西個領隊爆哂粗

小豆已經熱緊身

教練嬲了

韓仔台幾正 無延遲

馬會唔封角

墨西後防 嚇死人

角呀diu

下場先唔刷 今場刷左先

搞咩咁嬲

傷後衛出小豆？定要出翻勁人炒鳩佢

請繼續救角

啱先個球差啲失

岩岩個球應該有角,馬會唔封

墨有個球員喺禁區訓低, 但係冇吹停
新西幾乎入

墨有人傷左 搞到得個龍 但對面照傳照射

@4.7好抵屌

刷角呀 墨狗

球證重注

其實打中邊到 搞到抬走咁大獲？

傷左個後衛

墨西個領隊忍左好耐 嬲到

勝者為王

嬲佢自己好過啦

老定過頭出副選，依家攻唔入

睇唔清

岩岩馬會沒封角,有沒人買到

似自己食位食得差咋喎

計左應該

墨西哥d世界級後防

9.5s訓得

超嚇人

2:45德國

斷手

唔玩 冰封比我走9.5 c

想入新西蘭fg

西乙有冇人賭？

換左個燕豪芬後衛

抵玩 4.75
墨西廢到嘔

半和有無2.45

新西蘭好球隊嚟起碼識刷角
係我自己錯

少少地博下都過癮的

刷角呀墨狗

2.70

開到-2訓墳場

買左半主 依家落街先

巴打幾有火 但下場先刷得唔得

又玩呢招

派錢

食m記

等埋

場波係非洲踢？

見到墨個陣真係唔開胃

點都要架啦

U21徳仔無人賭 ？

墨狗學人留力 乞食啦

咪撚刷

刷撚完未 停角啦仆街

太深

唔似留力 堅係麻麻

係好撚廢

無小豆應該差好遠

又俾人射

巴打 下場先啦

唔得呀 all in 左

你望返上場打提子個陣差幾撚遠 你知咩事啦

又停角 刷啦墨狗

買咗上盤

01

FG cashed !!!!

新西1:0

屌 個半和 垃圾墨狗

中fg

0:1

4.75 😍

@4.75gel

fg易到

0-1

博到了

Cashed

Fg cashed

Cashed !

Hehe🙈

唔該反CUP2球 買左波膽2:1

4.8 真係送錢

抵啦 出局啦廢系

半客11倍

係時候出小豆

輸波墨狗可以刷角未

入到禁區都仲有幾秒慢慢諗點射

可以 11C ok ?

有睇場波就知墨西遲早失波 後防紙造

比d信心啦手足 一齊叫9.5s啦

唔洗多 11就夠

唔識傳波

落左街無買 屌一聲

新西蘭好有默契

賤種墨狗

無手足買角大

下一球呢

Fg繼續4.75 入唔入好

真 相反墨西唔知想點嘆

差d又入

NG

又差d 0:2

半5角

半場整多球好嗎 1.5b 等緊

到底佢廢定🍇廢

好彩避到

Hold住 就完半⼀⼁⼀⼁乛⼀⼀⼀⼃乛⼃⼃

知曬隊友下步走位 應該夾左好耐

On99 墨仲廢過新西

下半場不如打下邊爐啦。。紐西蘭肥牛

起碼有板有眼 墨有球都唔知點造球

Wow 新西蘭d反擊勁到

李斯特城咁

買左ng

屌 墨狗唔刷角

Ht 0:1 5c

新西蘭打欖球咁

新西蘭

墨攞波反而唔驚有角呀
啲角都係紐西蘭刷

Me2

+1

下半場變身 第二隊波

神奇更衣室

主勝2.68

In New Zealand, we trust

贏撚硬？ 河床個場又係咁

即場買咩好

基達菲

客ng算了 不中就針了

全日重心
特內里費

唔好咁急 睇定d先

阿甲最後一場

重注左半主咖....佢老母踢成咁

加泰下盤 主隊咁高水 無咁so嘅

買啦買啦 買完唔好喊呀

特內里廢

上盤號

傻仔買河床，我地一定會撐你

河床有得爭冠都打假波
主場球迷理得佢地死啦

德國入未啊

3點個場買左客

洲際杯啲隊都鳩流流

澤西哥好似踢好左

反正都輸比人入啦

刷角呀 你班粉餅

神奇更次室

德國快入

真？

有無德國link

普巴下盤？

就到9.5

墨狗隊賤種唔刷角

墨西哥又展示垃圾後防

是咪又要比人入

呢招L1+三角練到出神入化

無買 u21不了

係

開到ng 6.2

墨西哥goal 幾靚

1:1

墨西哥 1-1

屌 入波不刷角

1-1啊

針了...

應該會和波

完 瞓了

9.5 逃生門出黎未。。

聽日去見馬會嬸嬸了

一落落到8.5

新西會唔會就快冇氣？

6c

6C

10.5 頂住啊

刷角啦仆街墨狗

屌岩先9.5b 有2倍咩

8.5b 1.5x
9.5b 2.xx

原來德國小朋友隊都係廢的，jump

唔刷角點入波呀墨狗

屌你墨狗真係有神奇更衣室, 禁返住黎屌

想all in 墨假無入球

好彩避左

德狗入波啦

原來丹麥有基絲顛臣

特內里費上半場入一球先等我個心定下

角球冰封

咁撚狗膝撞人

睇番賠率 應該仲有球

特內1:0

開口中喎, 犀利

我轉左做9.5b .. 刷角呀

德入啦屌

墨西哥好多醫院波

岩啦 一齊屌爆佢d角

7c

特內里費上半場入兩球等我個心定下

好

7C

刷角啦墨狗你班賤種 唔刷等和波

又刷 識唔撚識守

365係咁封完又開, 開完又封
似仲會有入球

小豆肯入黎未？

德國肯入未

睇立博落到0.62 多數都有球

打欖球咩屌

再整多注9.5s 高水

冇買10.5
依加9.5好驚

8c

比多兩角

8c 10.5b -3

屌 又刷

刷角

9c

刷角呀

屌...刷撚夠未

9C -2

Jump 再見

買左一皮德國大波
要針了

掛住屌角 德21唔識入波 下半同我入兩球屌

停20分鐘角 好似無咩可能

cup

新西蘭你好野

21

CUP

刷多兩隻角呀屌

反cup了

可以訓覺

2:1

Ho ball

真係有粒

cup還cup 角球比多隻先

2.5/3大 收錢 主3收錢
入多粒 31全格plz

嬴波唔好刷角 好嗎

似有11角

墨西哥 入多2球

夠啦2:1 買左波膽呀

墨假連國家隊都假

買左半主 想死

德國下半場比2粒

半主真係有d想死 慢慢執番先

德國

主4

贏波唔洗刷角呀 快手刷多兩個呀

冇入球1.87 似仲有粒

刷黎做咩

沖個涼先 番黎唔該入多粒

呢句岩聽

德國會唔會0：0完場

2.5大收蚊 訓

有冇咁痛

比多C la

新狗又打人

屌唔係9c完咁狗

10c-1

10C

-1

10c -1

要呀Ching 因為我買左角大

紐西蘭刷角賤種

幫幫手比多角

仲會唔會入阿

墨西個場 係咪紅左個

比多角啦dllm

既然爆咗我就比多角巴打啦

俾多角手腳

11c

終於有角大出現

終於11角 屌到一身汗

11c cashed !!!!!

9.5輸死我了

屌完墨狗 到屌德狗 贏錢的路不容易

請絕殺3.1

Ching唔補飛

德狗請你最少贏兩球

11c完好嗎? 10.5 9.5已經輸好撚多

依加幾多分鐘

德狗禁住屌唔入又咩玩法

咁都唔入屌

新西蘭護空門啦已經

睇定晒都射去護空門個位

空門你估易射呀

鬼唔望墨西哥輸埋佢

你老母湊撚大你 死仆街墨狗

你買細？ 我都係9.5細輸死

打交,VR時間

圍揪

打交啦屌你老母

買咗3.5/4s 有無手足哥以講依加踢到幾多分鐘

有打交睇?

92

91:30 打交 贏啦你

開片lu

德國1:0

屌個球證無帶牌架

球證冇帶牌sor

Thx

Goal 德狗1:0 整多球呀屌你

德goal

入多球德狗

看更佬想點呀
完啦好嘛

竟然一張牌都冇

不過新狗抵俾人打，又廢又茅，死撚左佢啦

黃牌就算?

拿叫糊啦頂住呀

墨西哥個邊吹雞未啊...

LM 等派，多謝ching

我我我我我我

點解球證可以咁撚慢

總有d人未完場貼飛

12c

唉..屌你老母補撚到12c

11.5c cashed

高水gel, 恭喜

2:10Ft

2：10

德狗入波呀

埋單豬450

墨西哥屌你老母咩嬴波仲係咁刷

最近開到角大都好似會係補時補到開半場高水

新西 cashed
到德撚

有無人基達菲？

德撚1:0 2:0好啦

2:0皆大歡喜

lmlmlmlm 祝你中晒

今日唔錯
墨角11.5大 $20
特內FG $30
德小朋友主 $300

買咗2/2.5b 基非 入佢老母中路

no la
1:0 ft

岩

3:0啦好唔好

咁快gel德

德狗質多佢一鎚先好收手呀

是鳩旦兩隊各入一球

主入多球啦

集氣

無gel , 只係形勢唔錯
德入多粒大家開心

西乙無入球 求求你 輸到無錢再補飛

睇完新西蘭好似睇完七欖咁

得黃

德撚
防衛者
競賽會

好彩補時打交

搞咁耐都係黃

西乙 德狗入波

2:0

買左2.5大呀 比多粒啦
無買上盤呀

睇返帶其實可以兩邊各1紅
新西腳底去
墨西狂批㬹

夠啦2球

德2:0

入多一粒!!!!!

各大大 西乙 能反cup1:2嗎？

德狗再入穩陣 仲有西乙呀 基達

上盤表示支持

最好大家狂轟

入多一粒呀!!!!!!!!

師兄買大？

主勝表示支持

德似有多一粒

阿甲洗唔洗咁快半大

等睇反cup

半0全3呀 快撚d

無錯 狂轟呀

德國再唔入死全家

仲有西乙

3:0!!!

3:0

10幾分鐘大機

d大波易撚到 岩先墨狗係我買撚錯左野
呢場買岩2.5大!!中呀

基達菲求追和

請德狗手足幫手屌埋西乙

3:0 正氣

正氣

波膽果位咁就無左4位數

唔買上盤買大波 都係正確既!

丹麥踢到頹哂

3:0 正氣波

波膽個位好慘

我愛德國

已經好近磅

西乙入波呀屌你 腳軟呀

德撚聽到死全家即刻做嘢

唔做野真係要死全家了

西乙唔入都死全家呀

貼飛黨又輸一仗

好過事後嘅

好撚感動。好想錫晒班德國佬

事後最多屌佢唔派貼黎做乜柒姐, 貼飛你同路要驚半場喎

西乙似仲有波入，1.5/2 可睇賠率輕玩下

入波未呀西乙你兩隊粉餅

意撚死全家就ok

德國個龍救左幾球靚波幾勁 對比起當拿隆馬

屌 飛左阿甲大波要左西乙大波

小保加唔開盤
平手盤絕對買得過

仲有機

阿甲做乜撚入咁多

人地31分鐘四球了

一係唔入 一入就唔識停

咁鍾意事後貼飛gel頭入波post把撚?

西乙個後衛無人迫解圍自己拉親

同之前學界3連踢一樣

和波格

唔開盤就不了
睇佢唔會輸 但又唔係穩贏

ok 大波黨又贏一場

輸左幾千蚊 全日一注都無贏過 終於贏返場德國正氣波 好感動

西乙半1全1可恥

買盤真係買穩贏既大細算...見到d 1.50 1.57 都知送錢..寧願收息

中坑巴

大[1.5/2]@4.00 高水睇10分鐘波

唔係喎
可以自製平手盤喎

會和波下盤

這些機會

暈左

墨西哥主w1.12 都差啲開唔到

點會差d開唔到,下半場差少少3:1 69分鐘換左人又入佢一粒 即刻2:1

如果新西lead果陣入埋球單刀就唔同講法

大[1.5/2]@4.00 高水睇5分鐘波

更正，5.5

入多粒

小注咗

幫各位巴打旺旺佢
其實我都估有多球

你贏

我陪你

基達菲條友隻腳

基達菲次次都鳩射 無死球應該玩完

屌 一球都無

西乙高水上盤cashed

輸$20 5.5 1.5/2 大
贏$10 1.09 無入球

最緊要贏番旺個戶口，呢到咁撚迷信

足球固定賠率投注於早上5:00進行結算，星期三21, 22將提早於5:00截止投注，請於6:15後繼續使用投注服務。

1001